又有黑狗文職中招

狗隻雜交派對?

沒與公眾接觸

支那黑警群組

其實警總文職，係唔係就係連登仔夢未以求既aco?

成個場都係狗，邊到有公眾。

照咁睇狗總應該好多隱形個案

聖誕禮物